得罪講句，lays以外嘅薯片都係垃圾

駁唔到

你當熱浪流架？

Doritos

同意

問過佢未？

agger

樓上個隻垃圾來

熱浪無得輸

低質調味

波浪果隻比狗食

Lays筒裝超垃圾

第一隻就諗起佢

好心樓主咪撚衝出黎柒啦

係撚薯片....